
                      Excelente película. El guión es de los mejores de Woody Allen y la historía que narra es muy, muy divertida. 
Woody Allen vuelve a sus comienzos con una auténtica obra maestra de la comedia.
        
            